由細到大都唔係好識玩巨商

雖則好鍾意佢啲戰鬥系統，商業系統，遊戲背景之類之類
但實則乜柒都唔識，咩跑商，合野個啲一竅不通
遊戲經歷只限於跟主線任玩，玩到跟唔上就唔玩
其實真係好想識玩，有冇巴打幫到我

狂刷食魂

佢主線好快完㗎喎

巨商係學呃人技巧同keep 住行市街買平野賣貴野

係啊 對於我黎講佢完咗我都完咗

出到好爛 家陣更新只係出新怪呃課金

私服啦

學好封冰係基本

第1步
外掛
第2步
腳本
冇是但1樣你都唔好玩

推一推

除咗打冥海之外乜柒都唔識

同你一樣 不過我衰D 走去買巨錢 買完勁野 之後都係ON99 唔知做緊咩 玩緊咩

叫Jenny教你

149 一轉年代

呢個年代最好玩

封冰而家除左打食魂之外都冇用
而家只要有錢有天王有裝
幾隊幾隊怪咁刷
買幾隻250上曬裝既兵轉曬做1轉就嬴左起跑線
之後只需要無盡..刷刷刷

巨商教識交易前要睇清價錢

跑商
你搵得出唔同城貨品的補貨／清貨規律就得

打炎王打左幾年都咁好玩 打到咁上下又開新國家

剩係識打四不像賣鐵定咩比人，跟住入城玩連線小遊戲賺錢，入手大定，mp女，練2轉打冥戒...好似係

四個字買平賣貴

巨商緊係學呃人架啦

咁泡服d人全部唔洗玩

無限刷既育成驚 但刷得好開心

今日升咗隻權2 淨係喺到鳩打蟒蛇 唔知做乜鳩

有錢就識玩

當年用消工外掛

以前玩台巨呃人點數 呃到做大房

學點呃人/唔好比人呃
玩完會對幾百萬幾千萬之類既數字好敏感

巨商學到嘅野超過你所想

根本上隻隻都係咁玩

而家跑商係咪易咗
跑一轉賺幾多倒

記得以前有個團叫拉斯維加斯
長期有班友企係漢陽做莊

識打閪王就得

不過講真唔識玩就應該上網睇人地點玩，我自己都有片係到

些牙下

跑商高峰期只係隻game出個頭兩三年，之後出新怪，新掉落物，已經唔洗跑。

新手打四不像賣魂鐵，一個月已經好多錢，夠買兩隻返黎轉一轉。有咗一轉就好撚易賺錢 冥象，天草

我D片唔係FOR新手,不過睇得明就睇,睇唔明我都冇計,不過依家都轉左開埋覺雷玩雙休戰

仲有我全隊都係廢裝

同現實一樣

發到達既都係用課金/用外掛/呃人

打怪一世都唔會發到圍

或者早玩，霸左幾間廠/農場先有得玩

其實要睇你玩咩服,然後再睇你識唔識玩,同埋肯付出D咩,大把人零課都出到天王

不過如果你係玩港服/台服,我都幾肯定話你知打怪係發唔到達,但除左依2個服之外,其他服打怪都可以生存到

學打少個0

當年打蝗蟲都升得好快

太撚多野要課金

依隻game呃點數風氣最盛行 每場買賣都係心理戰

吸完蝗蟲 再去吸原住民 完全唔明點解d人打得咁輕鬆

淨係玩過港服（10年前）

仲記得d人開賭盤同人對賭，輸太多就著撚左草

玩巨商真係體驗到好多現實

玩過一排 比人教用咩馬車圍係角落就贏

幾日就悶到唔玩

最有成就感一定係149版本果陣 由原本乜都唔識 之後打怨靈升賽2 之後不斷用賽2 帶其他1轉升2轉 有返咁上下2轉之後就可以挑戰冥界 打贏冥象閻王勁有成功感